點解大波Man成日跟住我哋尾?

因為佢係﹕

鍾意聞臀❨忠義民團❩

樓主弱智得把口

現實死毒撚日日比人恰

大波man mon post

Show Blocked User - 我唔係屈機男

大波Man咁快跟到來呀

下次印佢全家幅比佢睇